(年經) 一人一個令自己朝早起身嘅方法

一直以黎都改唔到嘅壞習慣
每朝起身番工永遠去到最後一刻先起身
想早d起身食個早餐都唔得
weekend直頭同昏迷冇分別
完全聽唔到鬧鐘響
突然間覺得人生花太多時間係訓覺到
集思廣益 一人一個有效解決賴床/完全起唔到身嘅方法

巴打有冇食煙

打小啲飛機

叫女朋友含醒你

公司有靚仔

唔煙唔酒

留名跟進

真係好有效

我本身諗住番工前早一個鐘起身同條女去食早餐
又係訓到平時咁